幫我開定追悼會...岩岩表咗白

唉...

👌🏻
下世考慮清楚先做

Details，等我哋笑下

下世考慮清楚先做

你冇睇 表白係on9既post咩

連朋友都冇得做

Bye